[冷氣軍師/文宣組入] 火就放左 不要指責 諗下點拆

要知道香港人係適應力最強嘅生物
由69 612黑警不停開槍到依家大家都習慣左
我地要係香港人習慣見到火之前盡做文宣
等呢段時間民意唔好流失

唔好spin 狗同狗屋方向
唔好俾政府帶動每日洗頭示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

呢個時候就仲識民意唔好流失